追女仔既過程其實係雙向

男仔追女仔時，女仔當然會睇男仔既條件同有無好感，唔合適就會被hea覆/已讀
男仔同樣都會睇個女仔傾落是否合得來，有無咩自己接受唔到既習慣/態度，唔合適就會減少搵對方

大師

我被已讀了

不合則去

。

好撚正常姐
仲意為係乜大道理

放假就係要hangover~~~~~~~

但好多人唔知，將自己變到好似一件貨品咁

I don’t agger lo

仲有鐵柱磨成針個d諗法既人真係

點樣追呀
係咪主動wts 佢
點開頭呀

主動d啦，用對話 d 比對方睇你到有咩吸引既地方，試左一段時間都無效即係你連一個吸引對方既地方都無

開頭識女whatsapp問下問題諗住打開話題
個女仔都有答，但來回幾轉之後
都係得我問佢答，雖然唔算hea答，但對方又唔會開新話題/引申我既問題去吹下水，搞到變左好似發問大會咁

我完全無意欲再「傾」落去

You don't say?

廢話

然後有啲傻仔死chur
人地開始慢覆hea覆
之後等有人搵先順手覆
再之後藍剔灰剔
啲傻仔就問點解之前傾得好地地，依家咁

俾返啲尊嚴自己，放過自己好唔好